國安部有無可能係機場搜行李，沒收外國護照？

點睇

國安法下國安人員=特權階級
當然可以

報失手頭個本護照 拎新既
將呢本護照放係當眼處

1999

Why not

阿倫驚過你啦屌

整個honeypot去fake狗呀 等佢地以為成功沒失呀 弱智 抵你破產

姦左你 殺埋
搬你條屍上國航機番北京都仲得阿

你當國安on9嘅咩，一對number就知搜到你舊嗰本

你換外國護照国安會知number
呢個po講緊外國護照喎 唔係支佔香港偽護照喎

摷埋屎眼，先姦後殺都可以

叻啦叻啦

有咩用？人地有既係英國政府既電腦記綠

???

收咗你本護照仲點俾你上機

國安係大曬，乜都得

遲早會發生

不受法律限制，你話呢

比本報失左既佢地沒收呀

佢係機場保安搜你，你本嘢俾佢收咗，機場保安仲點俾你入呀？

咁駛咩咁煩 封左機場咪得囉

駛啲錢申請特衰囉，用特衰出，再驚嘅寄定本嘢俾外國親戚

用香港護照出境

如果佢搵到就直接拉你嘅話呢招無乜用

海關會聯同國安check d 郵件有無外國護照

唔使㗎
佢會要你申請permit 俾你走但有"抵押" 留低屋企人係到 你唔返嚟 屋企人就有事
個permit係防止你全家同時離境
中國 北韓 現實係做亙呢d嘢

講緊係身上搵到，唔你講出境用邊本

買機票嗰陣填廁板no. 入境用BNO 得唔得

佢充公咗就再申請，本嘢安全到步就過去攞

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO準備開通
永久離港 和你提清MPF

bno續期經dhl運香港，香港dhl俾順豐買左
你話呢？

你寄個下都已經犯法

搏吓咋，咁無人叫你只係寄一本嘢過去嘅~

有乜野做唔出吖？

有風險，d 人唔會敢做了

根據條文
執行職務 = 不用遵守香港法律
即係可以咁做

事實就係擺係眼前佢想點就點

無價值嘅由得你走，真係要拉嘅搵交個 list 俾盟友國家，條友一去東南亞國家就直接送中

唔洗寄啦 英國嗰邊有你record
人過到去就得啦

到依家仲有人探討國安法
佢只要[懷疑]已經可以做任何事

sf dhl supply chain
dhl express
dhl global supply chain
dhl e-commerce
...
全部唔同野黎
唔好再每個bno post都有人懶醒得唔得

所以咪叫你地走得就走

冇野玩大佢鎖國

係日本訂定間民宿 再係香港寄本bno去間民宿到 之後本野到左手之後 你想即日係日本飛英國又得 玩返幾日又得

唔帶其他護照，用特衰出，去到英國先再申請番bno咪得囉,除非佢禁全部人出境，如果唔係實有方法走

其實bno 係一個身份黎
無左本野你都唔會無埋個身份
如果玩到唔比出境, 應該有大把野值得驚過搜到你袋住本bno 走佬囉

bno唔帶上機
一落地即刻報失bno

咁即係97前概350萬港人全部唔準走
咁不如封左個機場啦

用廁所板出境, 去到英國就報失BNO再補領, 咁玩得唔得?

乜鳩number,外國passport wo

乜都做得啦

去到英國先補領都得啦

原理上港共有機會有BNO holder概no.
當年港英臨時前，係交低左一大堆資料

如果number match
咁即係果條友用緊舊passport

當然如果做到咁絕
不如封左個機場好過

九七年嘅護照全部都已經過咗期，換哂新護照號碼啦，港共政府無新護照號碼啦。

你係中國人 明未
中國人一直係無出入境自由

唔好話有無可能
國安做野不受任何約束而且冇得上訴

5 會

咩無可能
發撚夢
國安做乜都得的

假設你係香港人
咪用特衰出境
到埗補領護照

外國人佢夠膽搞就真係世界大戰

呢個post咁撚多五毛，知唔知無犯法但沒收人護照（仲要係外國護照）唔俾人出境係幾嚴重嘅事

國安法凌駕一切
不受司法覆核

以前光州咁？

用特衰出境，去到英國嗰邊補領BNO咪得囉

乜都可以

如果係嘅話最大機會由航空公司入手，睇你啲人用咩護照買機票然後對住個list黎捉人

咁可以畀個期限，要人o係限期前主動申報及放棄bno, 就可以免刑責
又或者可申請豁免(達官貴人先畀)

直頭可以即場行刑處決,有咩出奇

去澳門先再坐飛機去外國得唔得？

呢個情況去到當地先至再補領。